賀錦麗成日笑到巫婆咁

佢同希拉莉一樣
辯論果陣對家發言
佢地就好鐘意擺副看透世事 好不屑同中二既笑容

因為佢真係巫婆

左膠成日自視高人一等知識分子

liberals既自以為是 以為自己個套永遠高尚永遠正確 逼人跟

如果佢攪埋基同埋傷殘就真係完美

Hypocritical

瓊姐嚟

可惜黃絲最愛呢種人

黃絲好多都係咁

力架力架

唔知點解我成日覺得佢係美版梁美芬

take得太多嘢

把聲假撚到

懷疑佢係 玩緊震蛋

適合做Mtv主持

成日話侵侵唔得體
呢個姣婆又好得體咩
扭身扭勢，又成日扮到看透世事咁笑
最憎呢啲人

林鄭咁

呢條巫婆好有林鄭影子

睇完Netflix套我想結束這一切
佢同男主角個老母啲語氣一9樣